# p_p_text
Limpieza de texto Búsqueda de palabras Listado de stopwords

## Para utilizar esta libreria necesitamos la versión python 3.8

hola estoy haciendo un cambio

Este es un cambio desde mi branch
